其實啲人係咪唔識抹汗

屌你老味 勁撚大陣汗味
出汗咪用紙抹下囉 點解要等佢自然揮發呀
好撚臭呀 啲汗味隨着我每一下呼吸谷撚到上腦呀
好撚攻鼻呀 屌你老味死麻甩佬
好心你就注意下個人衛生啦

個鼻聞撚到就甩

如果佢用薄荷味tempo抺你會仲想死
利申：聞過

佢完全唔理仲要飲埋酒 臭撚到仆街
我寧願佢用紙巾呀